究竟藤條原本係要嚟做乜？

見到隔離post講打仔嘅武器
忽然諗起其實藤條原本除咗打仔仲有咩用
又唔似雞毛掃有毛可以掃嘢
撩嘢又受唔到力
我自己細個就話用波子同藤條扮打枱波咁戇尻啫
但實際上係點用嘅呢？

炆豬肉

打棉胎

純綷係為左係人類幼體身上作出物理攻擊

SM 用

促進血液循環

唔係有塊類似蚊拍嘅嘢專負責打嘅咩

咁刺激？？
我又唔見老豆老母有痕喎

fit通你啲任督二脈

應該係

穿線用

正確

除左打仔仲可以除右打女

真點手臂延伸

一條就咁就無用,
好多條加埋用黎織藤製用品 e.g. 藤籃, 藤凳, 藤帽

完全係為打仔而設 舊時代垃圾遺物

即係點用？
車衣嗰種穿線？

呢啲唔係扁身嘅咩
藤條圓㗎喎